狗校課程內容: 法律知識皮毛 行政知識皮毛 槍械使用皮毛 體能皮毛

根本乜柒都唔識

英文又皮毛
智商又皮毛
情商又皮毛

狗奴才夠聽話就得

負重

對港共泥講，識對市民開鎗就合格加啦